[
    {
        "id": 11,
        "type": "input",
        "question": "Напишіть ключове слово, яке використовується для оголошення константної змінної.",
        "answer": "const"
    },
    {
        "id": 12,
        "type": "input",
        "question": "Який метод використовується для перетворення JSON-рядка у JavaScript-об'єкт?",
        "answer": "JSON.parse"
    },
    {
        "id": 13,
        "type": "input",
        "question": "Яке ключове слово використовується для оголошення змінної з блочною областю видимості?",
        "answer": "let"
    },
    {
        "id": 14,
        "type": "input",
        "question": "Яке значення повертає функція, якщо вона нічого явно не повертає?",
        "answer": "undefined"
    },
    {
        "id": 15,
        "type": "input",
        "question": "Який оператор використовується для перевірки рівності значення та типу?",
        "answer": "===" 
    },
    {
        "id": 16,
        "type": "input",
        "question": "Що виведе цей код?\n\nconsole.log(typeof NaN === 'number');",
        "answer": "true"
    },
    {
        "id": 17,
        "type": "input",
        "question": "Який метод перетворює JavaScript-об'єкт у JSON-рядок?",
        "answer": "JSON.stringify"
    },
    {
        "id": 18,
        "type": "input",
        "question": "Яке ключове слово використовується для обробки помилок у блоці try?",
        "answer": "catch"
    },
    {
        "id": 19,
        "type": "input",
        "question": "Яке ключове слово використовується для визначення асинхронної функції?",
        "answer": "async"
    },
    {
        "id": 20,
        "type": "input",
        "question": "Яка функція використовується для планування виконання коду з затримкою?",
        "answer": "setTimeout"
    }
]
